[撇帳] 2017年11月3日 財務委員會

財務委員會會議議程

2017年11月3日(星期五)下午3時正至7時10分舉行
(於下午5時正休息10分鐘)

基本工程儲備基金
總 目 710－ 電腦化計劃
政府資訊科技總監辦公室
新分目 「 中央管理通訊系統 」

開立為數 252,210,000元的新承擔 額，用以開發及推行中央管理通訊系統 (下稱「新通訊系統」)，以取代現有在各決策局/部門(下稱「局／部門」)以「分散管理模式」運行的電郵系統。

把無法討回的損失款項撇帳
(這項目請各委員批准把1筆無法討回的損失款項撇帳，款項總額為869,818.89元，乃多付給康樂及文化事務署1名前合約僱員的房屋津貼。)

把無法追討的判定債項撇帳
(這項目請各委員批准把1筆無法追討的判定債項撇帳，款項總額為663,532.91元(包括利息)，是1名前法律援助受助人拖欠政府的款項。)

重訂下述水務署常額職位，由財務委員會批准當日起生效，以切合運作需要
及加強人力規劃－
(a) 開設以下常額職位－
4 個政府工程師職位
(首長級薪級第 2 點 )
(161,450 元 至 176,550 元 )
(b) 並刪除下述常額職位，以作
抵銷－
4 個水務署助理署長職位
(首長級薪級第 2 點 )
(161,450 元 至 176,550 元 )

基本工程儲備基金
總目708－非經常資助金及主要系統設備
香港警務處
新分目「推行海上形勢實時傳達系統」

在 113 艘警察船艇及 8 個陸上指揮中心安裝海上形勢實時傳達系統 (下稱「傳達系統」 )，估計所需費用為 186,335,000 元 。

加薪遙遙無期

原來10月27個月改左議程
通過左